# Work assignment in AFC-SRS: #
* Leader: Nguyễn Duy Ý
## Nguyễn Duy Ý ##
1. đặc tả use case UC004 " get one way ticket"
2. Đặc tả UC005 " get 24 hours ticket"
3. Tổng hợp file SRS-UGMS-ISD-20191-10.doc 

## Bùi Ngọc Tú ##
1. Dựa theo template SRS-UGMS-Sample-VN.doc viết file SRS-UGMS-ISD.20191-10.doc
2. Xây dựng biểu đồ usecase tổng quan
3. Xây dựng quy trình sử dụng hệ thống khi vào nhà ga
4. Đặc tả use case UC001 “Check one-way ticket info”
5. Đặc tả use case UC002 “Check 24-hours ticket info”
6. Đặc tả use case UC003 “Check prepaid card info”
  

## Lê Thanh Tùng ##
### 
  

## Phùng Văn Tùng ##
### 
  
